有無人細個係成功玩完一次「幫捉」？

通常成個屋苑範圍咁玩，玩玩下啲人就會自己翻屋企 ，印象中無一次成功玩完「幫捉」。

童年回憶，唉。

緊係得
我個邊一日玩到兩三轉
有時發現D新地點都幾有成功感

鑊鑊啲人翻屋企都唔會單聲

捉人果個一開波返左屋企

你係咪唔係同圍內FD玩呀

同埋係咪你個陣太細個D人要番屋企
我係小五小六個陣
成班都可以夜晚先番屋企

個個牛高馬大

笑死，雖然我試過捉到悶就自己走左去

當年玩捉全名係「全翠幫捉上捉上下捉下 有何無V無自解有碰解」
求相認

都唔記得有無玩完過

我都試過玩玩下中途走咗去買零食食

屌童年回憶

成日都係全部人捉我一個